
                      Pues que quiereis que os diga? A mi SI me ha gustado: he disfrutado, me he divertido, entretenido y, nuevamente, gozado del universo único de Star Wars. Era necesaria? Quizás no ... Aporta algo al universo Star Wars? Quizás tampoco ... Pero es un neo-western filmado con profesionalidad, que es consciente de sus limitaciones, y que en la mayoría de los casos las fortalece a medida que avanza su metraje. La historia es floja, el planteamiento inicial parece excesivamente simple, y tarda demasiado en alzar el vuelo. Pero aún así la cinta entretiene como sólo un producto así puede hacer ... Es evidente que no es la mejor película de la saga, pero también es evidente que no es, ni de lejos, la peor! Por tanto, como ya he dicho muchas otras veces: bienvenido sea el entretenimiento si está a la altura de este HAN SOLO, gracias Ron Howard...
        
            